嗚嗚嗚......俾人搶撚左個名......

琴晚改左名唔夠兩粒鐘就俾人搶左

唉濕撚哂 屌唔撚驚

順便找埋上次同清場輸賭

有幾on9先會搶人個名

邊個，出嚟面對

點解改名

邊個咁沙膽

貪玩

想撚尻財經台清們

係咪想改名轉運

好彩我有追縰面神

以後無人認得你了

快d開新 重新打起名堂

開post大叫 聽日大大大升市

大dodo唔洗驚
幫你帶軍殺7牛軍先
到時班師回朝再追斬搶你名既人

305-300隨時反彈

呢個時候等開call會比較好

300我開撚硬call架啦

好搶唔搶，搶個地獄黑仔名

邊個咁大膽

大dodo莫再出聲
你出幾多面金牌我未殺夠係唔會返黎

改名叫大dodo!!!!
大dodo今日打算領牛軍反攻到咩地步

家陣個名仲有特色

一樣都係反向操作

竟然有人敢搶呢d名

條友都幾聰明

邊條仆街仔

七月前恆指仲有兩萬九 我媽咪哥貼賓州圖自爆以後離開貼經台!!!!!!!!!

大DODO 依條數順便可以走埋

底啦

大撚膽

奇聞
等睇 媽咪麵 出黎回應

其實我尋晚都有諗過偷

偷黎自己做燈神？？？
是咪on9無食藥

麵神個名倒轉左係咪會買咩中咩

已gun

你之前成日話唔中就將個名倒轉寫嘛，終於找數

呢個係你有史以黎最好笑既post

咁撚邪嘅名都有人搶

Agger

開post嗌爆升 再買對家
呢條友醒過巴菲特

連名都輸埋

邊個鼠輩偷麵哥個名

麵哥撚鳩我地

係咁既話麵清一早發達啦

好撚想知邊個戇鳩仔攞咗去

唔想佢發功 直頭搶鳩埋

咁而家點算呀升定跌呀

傻鳩佢無咗個名咪照吹

好搶唔搶搶個燈神名
一陣燈死晒自己D股票

改頭換名換埋命
以後可以盲gun

好唔慣你個名

咁你個名又會畀人偷

到時係你叫雲化馬

對唔住
小弟偷玩 隻2331即刻跌到仆街
比番個名你 帶番走你d燈力

有啲野會跟足成世

可以改做 媽咪麵(破產)

仆街玩大左
30日剩比改兩次名

竟然偷麵哥名

你死喇你

我唔玩啦
一買又跌

大dodo

偷人名 不得好死呀

邊個黎架你

你信徒 專買你相反

DODO大 有機會轉運啦

買番隻牛試試手氣好冇?

我知錯啦
我會每日試下改唔改到名
求帶走佢既燈力

反彈

你死啦 改第2次起計30日

我個名冇人偷掛

你試下改咪知

證明麵爺個名唔係個個carry得起

議員

笑死

無論你改咩名, 只要你出技術分析我一樣認得出係你, 唔識試下分析下聽日

改做媽咪麵(被偷名) 咪得

已追蹤！！！

麵麵有無試改名之後運氣？
聽日係唔係反彈 定繼續跌

呢個post笑撚死

大dodo, 想轉運要去性交，唔係改名就得

媽咪個名都偷
小心輸錢輸九世呀

諗左三秒 先發現個名唔同左

ching轉數好快

戇鳩仔，邊有咁撚易
下世小心啦

你一改就會有人接貨

咁我係咪以後都拎唔番個名

偷左名個位巴打

可能會衰三年 甚至會衰一世

不自量力

媽咪麵呢個名 係靠佢既反向燈力支持到今日

你一啲燈力都冇就想繼承呢個名....

少年 你太年輕了....

買返隻牛試吓先啦可能你過曬啲黑氣俾條傻條

破燈機會黎啦

搞到我都好想改名

屌你偷黎做乜

夜期升到咁
同面面睇的300-305隨時反彈
中到應一應
個名倒轉左原來係開咩都中

媽咪破燈啦
啲黑氣過晒俾人啦

玩呀啦，抵撚死

咁你而家肯改未?